_Чубаки_

```
Ждут алиментов от Путина как от пап, выходного дня!
Эти бабы как "чубаки", не знают что такое семья
Шалавью бестолковщину не выравнять даже плетью...
В пруду с лососям(и) пиранью нужно отлавливать сетью.
---
А если нам отправить Москву и СПб на эшафот, как вам такой поворот?
Или будем ждать пока опять продадут страну и новый переворот!
Этот тот выбор когда у справедливости нет выбора...
Пока дичь на выборе свитера в ожидание Питэра...
---
И невозможно провести раскопки, если в болотах не знаешь тропку...
Бери топор, древесину в топку, сажайте кроликов в коробку…
Шлюхины дети не выносимы, будем рубить пока есть силы...
Журналист самозванец из Еврандии(Германии) лживый и вшивый…
---
Лягушки квачут, Провальный плачет...
За всё нужно платить, получайте сдачу!
```
